C朗: 歐洲金靴勁過金球獎

Ronaldo: Golden Shoe better than the Ballon d'Or

其實無所謂啦，反正兩樣都係輸

人地有意甲同意甲最佳球員
包晒三大聯賽最佳球員了

《忘 爹 水》
曾經騾子愛做夢 靠乾爹把梅西追
各種越位和跳水 皇家裁判不會吹
驀然回首爹已遠 掃地出門在一邊
才明白遠離金球 提出加薪是後悔
如果你不曾心碎 你不會懂得騾傷悲
當騾眼中有淚 別問騾是為誰 就讓騾忘了這一切
啊 給騾一杯忘爹水 換騾想爹不流淚
所有越位跳水 任騾智翔咋吹 失去父愛收不回
給騾一杯忘情水 換騾想爹不傷悲
就算騾會喝醉 就算騾會心碎 騾在場上還是廢
曾經騾子愛做夢 靠乾爹把梅西追
各種越位和跳水 皇家裁判不會吹
驀然回首爹已遠 掃地出門在一邊
才明白遠離金球 提出加薪是後悔
如果你不曾心碎 你不會懂得騾傷悲
當騾眼中有淚 別問騾是為誰 就讓騾忘了這一切
啊 給騾一杯忘爹水 換騾想爹不流淚
所有越位跳水 任騾智翔咋吹 失去父愛收不回
給騾一杯忘情水 換騾想爹不傷悲
就算騾會喝醉 就算騾會心碎 騾在場上還是廢

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

點解係騾子

C朗畢身就係不斷被球王美斯打臉
永遠嘅世二

大陸嘢

講得冇錯wor佢唔傷出點樣贏法國呀